黨鐵 你又出軌啦?

有消息話荔景站出軌

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

1803最新消息